申請甩p

我用左年幾先甩到，你半年就想甩，識唔識規矩

抵啦

ching要去7仔買張甩p咭㗎
果陣我都係去到同阿姐講要張連登甩p咭
咁佢就會明，$20一張

人哋好聲好氣同你講你咁撚串

起碼要182日

P左年幾